美波巴打幫手開po啊！你搶左1001啊！happyhappy！

happyhappy

浪漫資源

good boy good boy
hand hand

好好笑

大家都係連登仔點解唔幫返連登仔

happy happy

得啦
斷章取義

咁你咪解釋下lor 你件神秘懸案點啊

咪就你地自以為是
覺得rose ma利用人
好心咁大個人唔好咁多陰謀詭計啦

以後帶眼識人啦 女人好古惑ga 等9月開學同朋友仔解釋啦happy

我點同人解釋唔洗你操心
我亦唔洗同人解釋

我地唔係為你操心 恥笑你姐

你覺得自己笑緊人姐
我唔敢覺得wor

咁咪由我繼續笑，你同馬馬happyhappy lor